msgid "qbittorrent"
msgstr "qbittorrent"

msgid "Running"
msgstr "运行中"

msgid "Not running"
msgstr "未运行"

msgid "qbittorrent Run Status"
msgstr "qbittorrent运行状态"

msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "qBittorrent is a cross-platform free and open-source BitTorrent client"
msgstr "qBittorrent是一个基于 QT 的跨平台的开源 BitTorrent 客户端"

msgid "profile_dir"
msgstr "配置文件目录"

msgid "Store configuration files in the Path"
msgstr "配置文件存放路径"

msgid "program_dir"
msgstr "程序目录"

msgid "library_dir"
msgstr "库目录"

msgid "Store Program files in the Path"
msgstr "程序文件存放路径"

msgid "Store Library in the Path"
msgstr "库文件存放路径"

msgid "Download Settings"
msgstr "下载设置"

msgid "download_dir"
msgstr "下载目录"

msgid "Store download files in the Path"
msgstr "下载文件存放目录"

msgid "WEBUI Settings"
msgstr "WEBUI设置"

msgid "WEBUI listening port"
msgstr "WebUI 监听端口"

msgid "Use Random Port"
msgstr "随机传入连接端口"

msgid "Randomly assigns a different port every time qBittorrent starts up"
msgstr "在每次启动时使用不同的传入连接端口"

msgid "Connection Port"
msgstr "用于传入连接的端口"

msgid "Incoming connection port"
msgstr "推荐在防火墙 -> 流量规则 中，打开这个端口获得更好的下载速度（ TCP+UDP ）"

msgid "Bittorrent Settings"
msgstr "Bittorrent 设置"

msgid "WebUI Settings"
msgstr "WebUI 设置"

msgid "Advance Settings"
msgstr "高级设置"
